Documento gerado sob autenticação Nº YWB.110.036.RMV, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3516                  de  14/05/2018
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar o afastamento do país de ALDO MEROTTO JUNIOR, Professor do Magistério Superior,
lotado e em exercício no Departamento de Plantas de Lavoura da Faculdade de Agronomia, com a finalidade
de proferir palestra no "II Congreso Argentino de Malezas", em Rosário, Argentina, no período compreendido
entre 04/06/2018 e 07/06/2018, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº 46049.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
